搶口罩時 有冇問過自己點解要戴口罩？

香港人每日除咗係街到四圍搶口罩之外 零售商亦同強國人同廠搶緊口罩
但你哋有冇停一停 諗下 點解要搶口罩戴呀？

係因為不斷有武漢肺炎個案傳入香港呀！你唔知身邊 幾時就會出現一個染病嘅大陸人/由大陸返香港嘅香港人

正因為咁樣 我先需要封關！

封關同食物 食水供應完全無關係
封關嘅意思係暫停由大陸來港嘅旅遊人士
封關嘅意思係減少由大陸傳入武漢肺炎嘅可能性

封關後14日都無確診個案 代表你同我出街都無再需要戴口罩啦 可以出嚟消費

你哋有冇出街呀星期六 尖沙咀 旺角成個死城咁呀！ 點解呀？ 因為唔夠口罩 同好驚身邊個人會唔會其實有武漢肺炎呀！
再唔封關 連本地嘅消費能力都無埋呀！

[警世]林鄭政府唔肯封關同插手口罩短缺問題背後既計算

推
正苦手段
用d 19招分散人專意

推

製造恐慌

推 封關後14日 我哋就免於疫症嘅恐懼

仆街政府

推唔到